有冇人同我一樣

平時都叫有frd 但往往喺啲大時大節都唔會有人約你出街
永遠都只會喺屋企過
好撚慘呀 今晚又係咁啦
點解我冇朋友㗎

人生如夢 朋友如霧

平時就已經無FD

平時我覺得同佢地都幾frd
但喺大日子就

我依家都覺得我平時都冇frd
Btw巴打你還有lihkg呢

they have better friends or gfs

只好承認自己只係個備胎

利申:METOO

係 冇得唔承認啦
自己其實喺人地心目中只係可有可無

巴打

巴打(拍肩)

一樣 唔算冇朋友
但一到節日就覺得好孤獨
得一個人

到你80大壽個年可能都會係咁

唉 對上果幾日已經聖誕都冇人約
成日都係咁 真係要到呢啲日子先知原來自己高估咗我喺人地心目中嘅地位

我都唔知有冇80歲命啦巴打

#metoo

你有冇試下約人先？

個WTS 除咗我問阿哥幾時返屋企無響過..

我係諗唔到有邊個平時frd嘅約到
一係佢地有女要陪女
一係就佢地會同啲兄弟出去 未到我
Btw有試過約 約唔到

我連屋企人都已經唔會搵我
我好似慘啲

我主動問阿哥昨
跟住老豆老母仲用緊撳掣機

我老豆都係

到時去大家樂食個下午茶算

我老豆老母都係

到時我包場 請哂連登巴打去食大家樂囉
但一定唔會影相 放心呀